警員唔駛帶委任證咁香港人係咪唔駛帶身份證

好奇問,警員唔駛帶委任證咁香港人係咪唔駛帶身份證, 又要打去警局查詢下

叫佢地解釋

老實講警犬無左委任證，什麼都不是

你都弱智,正常人都知要帶身份證明啦,佢拎唔拎到我都有身份證係身架啦。

同埋贏乜尻姐,依家講道理小學雞到你

更本寫明要有

係阿,知打完無用。但起碼佢又知有人會煩尻死佢

Typo又打多左

警例無用㗎啦，佢地咁低智，字都唔識多隻點睇呀

冇撚用嫁喇

佢加下就係擺明唔掛狗牌

懷疑係內部有暗指引

同幾位同事去ifc office tower做嘢, 都要追個登記, 唔通我登記完, 就同啲ifc嘅staff講我其他同事係一起上去, 唔使登記, 唔使show張証出嚟啦...

都班垃圾唔好以為龍門任佢擺啦。佢可以咁樣,我地市民都可以做翻相對既野。加上佢地受薪架, 連員工守則都唔跟,所以我地香港人炒得佢地班仆街啦。 打去煩既另一原因係,佢唔知你中產定咩人,但佢地就知有人會咁煩咁關心呢樣野,係電話最多hea你,但都一定要serve你,因為佢都唔知你既影響力,究竟係乜人。

呢個係平日無活動,大家可以彈性時間地點做到既野,而且安全正面可以了解政府多一點,警民關係又更撚好